有冇人國米勁過祖記？

全部人有勁齊咗都得！